有冇人知呢條女拎住D咩？？

自慰棒

拎住電話自拍

貼埋個ig出黎啦屌

似fans送 應該唔會送自慰棒咁變態

都係果句啦 易襯衫ma

唔似

sxexnxa

真心似

拿你嘅大撚

雪條

生薑棒

せななん google すべての真実はそこにある。

即係咩

國際中心／綜合報導

日本岩下食品公司專門販賣醃漬物，以新生薑系列產品受到許多日本人喜愛，社長岩下和了對於生薑有著異於常人的狂熱，在去年6月份還特別在栃木縣開設了「岩下新生薑博物館」，介紹公司的歷史與相關產品，其中最熱賣的紀念品「生薑手燈」，卻因為「騷擾女性」的理由宣布停產。

根據日本《產經新聞》報導，岩下和了11日於推特表示，「生薑手燈」開賣之後，一直因為特殊的形狀，而被人質疑這是成人商品，日前有男性喝醉後使用來騷擾年輕女性，造成「淫穢和猥褻的嫌惡印象」，在煩惱後決定不再生產，感謝一直以來的支持。

原文網址: 35公分「生薑手燈」大又粉嫩 形狀讓人想歪「GG」了 | ETtoday新奇 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

螢光棒

用來自慰

發光